宅男戀美容妹變人肉提款機 2年遭搾乾50萬

「佢係好保守嗰啲女仔，即係依家都未拖到手，佢話呢啲係做咗老公先會做嘅嘢，我梗係覺得拍拖正常都拖吓手。」阿勇前年開始跟網上認識的美容師Coco拍拖，但她至今都不準他拖手或親咀，近兩年來見面不足10次。阿勇表達不滿，反被質疑：「你係咪好似其他男人咁，想得到女人嘅肉體！」他無可奈何，親戚卻向《蘋果》透露，阿勇是宅男一名，Coco兩年來經常問他索錢購物，至今已花去他近50萬元，希望他能醒覺。

記者：李啟發 攝影：周子惇
阿勇（化名）是家中長子，親人形容他是宅男，平日嗜好只有打機，中五畢業後，因任職保安等工作，「返工地點少女仔」，多年來未嚐拍拖滋味。他直言，以往不時上網識女仔，「好多方法都試過，多數上網搵唔同女仔傾偈，（反應）有啲都好，但未約到出嚟。」

做facial產生戀愛感覺
直至前年7月28日，終於被他遇上「真愛」。阿勇透過手機交友app認識了二十歲出頭的美容師Coco，之後由WhatsApp對話得知她有養狗，周日又會與家人食飯，覺得她「好乖好孝順」。聊天兩日後，Coco便介紹阿勇到她元朗阿姨的美容院做facial。

阿勇憶述當時感覺：「梗係興奮啦，咁難先約到個女仔」。翌日，他即應約到美容院做療程。當日是他人生第一次踏入美容院，Coco親手幫他做facial及針清，「身體接觸嘛，話晒有個女仔幫我清潔嘛……都有啲（戀愛）感覺。」他前後購買了20多次療程，共付約4萬元。

「表弟」充當軍師教表白
他發現自己愛上Coco，之後又在美容院認識了Coco表弟阿杰，阿杰便成為他的「軍師」，教他如何追求Coco和氹她開心，「（阿杰）俾意見，點樣俾驚喜佢（Coco）……教我點氹佢法，佢安排囉啲嘢都係，地點啦，甚至講咩，點同佢講，表白都係佢揸主意，佢教我點樣講。」

前年11月尾，阿杰教他預訂尖沙咀W酒店自助晚餐，用餐後，阿勇便主動向Coco表白，當時阿杰都在場，「特登整多咗個朱古力甜品，上面寫咗『Coco，一百日紀念日』，食完同佢話做我女朋友咁囉，跟住佢點頭。」當晚阿勇提出想拖手，可是Coco竟反對，吃完飯後他便跟Coco分開。

電話通過四次 見面少於十次
可是，至今一年零八個月的拍拖生活中，他跟Coco見面不超過十次，阿勇稱：「佢成日都話屋企人同事業為先，未必抽到時間（見我）……咁耐都係聽咗三、四次電話，佢唔鍾意聽電話，同埋佢工作地方唔方便聽。」而且幾乎每次約會，阿杰都在場，「得佢表弟得閒佢先出嚟食飯，可能佢都想多啲人食飯掛，熱鬧啲。」

事實上，阿勇與Coco絕大部分時間，只是透過WhatsApp交流，Coco有時甚至兩、三星期才應機。二人之間的甜言蜜語不多，但阿勇覺得Coco有時關心他「你返咗工未呀」、「加油、努力、返工俾心機」，已令他覺得窩心。不過他坦言：「好難見，好似嫦娥咁囉」，令他感無奈。他曾多次埋怨，Coco則回覆：「你唔好怨我咁多，你都幾好，我都視你為結婚對象。」

親人：我真係好想阿勇清醒
當局者迷，其中一名親人KC表示，Coco根本當阿勇是「提款機」，除了一開始的4萬元美容費，又曾因激嬲Coco，要付12萬元箍煲費。親人看在眼裡，這一年多以來都非常擔心阿勇的處境，「鬧又鬧過，講又講過，都無計可施」，他們希望揭開Coco真面目，曾自行跟蹤，但因Coco跟勇見面太少，最終無功而還。

月入1.3萬元的阿勇，平日只是在家附近上班，家人指他沒朋友，多在家中吃飯，連八達通增值的錢，亦由家人負責，基本上極少開支。本來沒信用卡他，拍拖不久又申請了一張個人信用卡交給Coco使用，現時每月為她付約一萬元卡數，「係咁不斷咁碌卡，要個男仔用畢生積蓄係咁不斷幫妳找卡數，係咁畀錢個女仔使……（阿勇）又唔知人哋住邊，剩係話住黃大仙，又唔知邊度返工……我真係好想阿勇清醒，感覺上佢好似，一來畀人呃，二來佢好似沉迷咗落去，唔知自己個方向，好似好迷失。」KC怒道。

「佢用到我啲戶口冇晒喇」
對於家人的質疑，阿勇仍表示「十五、十六」，「可能會誤會，或者佢真係對我真心呢。」不過阿勇亦坦言對Coco付出了很多，除了關懷與愛，還包括金錢，「未識佢之前（戶口）咪有30萬囉！依家我每個月都俾成萬幾蚊佢，成份糧俾佢，一年十幾萬嘛，即係廿萬，可能俾咗50萬俾佢囉……（都覺得）肉赤，自己啲錢嚟，咁辛苦搵返嚟。」

Coco無數次對錢的要求，阿勇只曾一次沒幫她找數，因該月她購物2萬多元，令他入不敷支，「本來我冇咁多（錢）嘛……佢用到我啲戶口冇晒喇，佢就搵第二個幫佢入囉。」現時阿勇只剩約3千元現金及戶口只有約6千元積蓄，總共不足1萬元。

阿勇坦言，用金錢維繫的愛情並不會長久。問到Coco對他付出了什麼？他稱對方只曾於去年他的生日，惟一一次出過300元請他食飯，表弟阿杰也在場。阿勇稱：「我幫佢買嘢之後，佢都會讚返我『好好』」，繼續付出，全因為「我愛佢囉。」

好撚癲

毒撚真係好易中招

好撚慘，好心條毒撚唔好咁蠢啦

阿杰分分鐘係佢條仔，咩野表弟，夾埋玩鳩毒撚

一直以矜持為由而拒絕讓阿勇拖手、親吻的CoCo，與阿勇一年又八個月的情侶關係中，見面約會不足10次，而每次約會CoCo例必帶同「表弟」三人行，甚至阿勇前年在酒店餐廳向CoCo表白時，表弟都在場。《蘋果》跟蹤他們的3人約會，發現CoCo趁阿勇離開後，即與表弟十指緊扣又攬腰，表現親暱。CoCo與表弟經常一身街坊裝，出入表弟住宅單位，關係儼如情侶。

唉
生性啦
阿豬阿狗都當你水魚

報警都俾差人笑on9

勁到，有組織犯罪集團做埋軍師

原來真係有依種人，佢點係香港生存到咁耐

表弟，有無咁撚柒蠢，去驗下智商先啦

我睇到一半仲以為係蝦腸潮文，點知碌返上去先叫到條蘋果Link
媽好毒呀

連登仔未來

手都未拖過
醒下啦

做雞都做得pro啲啦
拖下手仔可能有一球呢

寧願係中學做個flirt女王
都唔好出到社會比人搵笨柒

分分鐘阿杰已經中出過CoCo

毒男應該上多d連登, 知道個現實
如果你真係毒到網都唔上, 真係比人融撚左都唔知咩事

毒撚都呃
有冇人性

係佢條女黎

條女識玩 計落貴過ptgf

阿杰擺到明係佢條仔啦

痴撚線

你懂的

Ptgf都有得咀下揸下
而個手仔都無得拖

推

有冇個美容女IG

邊位巴打
出黎認咗佢啦

起底未
真係聞者傷心

毒撚但冇上連登，有冇可能？
有上都冇可能中招啦

做保安都有50萬

當提款機

想睇coco 無格

宅都算仲要蠢
連表白都係人地教

連毒撚都呃 無陰公

毒撚毒姐 唔係智障吓話 咁都仲唔撚醒

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係一刻館識..傾左一個星期MSN...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係MSN拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone4...之後我就同佢出左部iphone4...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻xbox game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

今次係真人版

咁撚蠢，抵佢做保安

Part time 水魚

百歲不死也有新聞

有時會敷mark?

個表弟咪佢條仔囉

諗起篇潮文

入嚟就係為咗睇三十三歲

沒有阿勇在場，CoCo和阿杰全程十指緊扣，而且舉止親暱。

身為阿勇女友的CoCo，每次約會都只肯坐在表弟阿杰身旁，而每次三人約會都是由阿勇結帳。

阿勇約會後，CoCo和阿杰即手拖手離去。

阿杰扮鬼臉引得CoCo開懷後，即向阿勇微笑，狀甚挑釁。

阿勇正傻仔黎

唔怪得中招 條女正能到

【美人計2之二】堅持婚後先准拖手 美容妹同「表弟」又攬又錫
真係男女朋友

阿勇

表弟個屎忽好肥大，好似女人屎忽

勇字得個貧

人人有功練都信，唔呃你呃邊個

佢講野好毒
好似睇緊d毒男痴線故

毒撚幻想有日會識到女朋友既下埸, 有版你睇

有無咁痴線

邊位手足？

屌 估唔到潮文係會發生喺現實入面
其實條毒撚好撚慘
月入萬3 每個月俾條女碌張卡1萬 都覺得冇所謂 係愛呀哈利

真係毒撚先會中伏
好多傳銷都用依招呃尻d毒撚比錢
依個只係冰山一角
太多毒撚中伏 香港又多毒撚 冇計喇

睇到段字唔爭氣地笑左

表弟就係條女條仔 帶埋條女出去呃錢，條女手都唔洗比人拖又可以免費食買

付出500,000。
俄妹1300一q。

50萬÷1300=384次。
384次，屌到啫甩啦。戇鳩仔。

女，雞嚟㗎咋。好心啦。唉。

毒撚真係慘，為女死為女亡

lihkg 核心價值有錢咪有女
點知人地條仔太子爺

我都以為係潮文

仆街一見到蘋果條LINK就心知不妙

其實毒撚幾慘

平時無女理佢

而家有靚女關心佢

佢先鍾個頭埋去

不過真係好撚癲

洗50萬手仔都無得掂

應該係

50萬夠去包ptgf啦

爆下先
前排呀表弟先ig story曬命
話入幾萬蚊俾佢條女洗 然後條女好愛佢嘅對話
原來所有款項均由呀勇贊助
呀勇rip

coco識多幾件宅男 上車其實唔難

慘過倫敦金

假都好，我願意比人呃

唔洗諗啦 起呢兩條友底啦

一個願打一個願捱

叫雞得啦ching
至少肯同你做返女朋友做既事

Ching 平時食開花生？

屌我今次真係唔撚信 誇張得濟
似連登啲假膠post

毒撚錢真好搵
GOD BLESS HUMANITY

其實連登都好多恨拍拖恨到發燒既A0毒撚
希望佢地睇完依個post之後會醒覺
D錢留番黎俾自己養老好過啦

幾十萬 有得屌西都還可以 西都冇得睇... 不如拎番大陸好過啦...

呢對狗男女真係仆街黎
雖然阿勇真係傻左D，但正常人都唔會估到個男朋友會扮晒兄弟幫自己溝佢條女掛，真係痴撚線

On99 人做毒撚我做毒撚又唔見我中招？人蠢冇藥醫

佢所謂"表弟" 阿杰 就是佢男友...

真係慘.. 50萬無哂.. 連所謂"戀愛經驗"都拎唔到...
唔好話做愛住, 你話如果果50萬有得抱下 錫下 拖下 成日食飯 見面 都好丫..
佢而家付出既呢50萬好似咩都得唔到咁

高級毒撚

一個鐘前仲係佢自己頭像 但我唔小心back up了

好嘔心
咁都做得出

資本社會下仲有人會投資係一啲已經擺明唔會有回報既野到 仲要係自己每月搵得萬零都攞至少一萬做本咁擺落去 所以話有啲人最大缺點唔係毒亦唔係無腦 係太感情用事

好慘 真係冇良心

唔怕條毒撚會jump嘅咩

而阿表弟就高章 應該本住識個女仔當半個資產去搵錢返來 呢啲咪真正馬伕囉 人地上一次俾完錢 未必再返黎 即係未必再有收入 依家食正個條水不斷出 而又只需要使少少既本就有大大既回報 佩服

真「勇」士
50萬去幾十個國家旅行/做首期買樓/買車/屌西幾百次做乜都得
但勇士連手仔都未拖過就不停磅水
果50萬就拎黎警惕下其他巴打即使用J諗野都要保持醒覺

睇到都覺得好撚慘

痴撚線，條女仆街到...

好撚慘
毒撚又俾人呃錢呃感情

點解咁都會中伏自己唔識查咩

我仲以為表弟係自己個表弟撬走條女，睇真d原來係對方既人

on仔，50萬屌d三四線明星都得啦 ，抵死啦咁蠢

根本自己條女黎

爬文就係為咗呢幅圖

屌 玩還玩 咪撚玩毒撚丫 50萬連手都無得拖

毒不可耐

美容雞手法出晒名仲有人中招

呢單野擺明係智障人仕被騙
街邊既阿伯幫襯141都搵性價比高架啦

做生意做到呃人感情呃飲呃食咩都呃曬，最後連手仔都無得你拖
咁都算拍拖咩

佢係自作多情遮， 都唔駛比人咁玩法啩！ 支持起清嗰兩個賤人個底， 等佢哋唔可以再害人！

So sad

咁樣呃人真係好無品

毒撚就正正經經叫雞啦，溝咩女

仆街，咩人嚟，究竟個心諗緊咩，咁賤都有

支持起鳩個阿杰同隻臭雞TT WING底

唔好再推Post

毒撚恐怖無底線

呢啲人真係正仆街
應該放佢張相出嚟大大張貼出嚟警惕世人
唔好比條女有翻身之日

睇打格相個表弟倫敦金
條女個嘴同2條法令紋成隻八哥咁

條仔唔死都無撚用

一開始手毛都唔俾惦就好斬纜啦………唉

快d起對狗男女底

好柒喎條女
睇個幾條片睇到眼火爆
一邊睇一邊諗點解呢個世界有人咁撚蠢

有冇多D料爆

初中已經係老江湖

算啦 放過人啦 唔好再推POST

狗男女 起佢底啦

女啫，唔好咁痴纏啦

衰過倫敦金呃阿婆
欺騙純情毒撚

呃錢咪好咯 呃埋感情

金融雞 美容雞死全家

阿勇，我知你係度。振作啊 手足

唉，竟然儲到50萬俾人呃！

阿勇冇送ip4俾條女?有冇同條女影貼紙相?

邊位ching唔洗怕呀
出黎指證臭雞
我地一定撐你！

200萬有得拖手仔

一生積蓄咁就無左

表弟又改名啦

好慘

Wow Ching 好波！

一個人要有幾無良先做到呢個畫面出黎,需然睇到有笑左一下,但係勇勇要加油呀

阿勇 我知你有睇依個POST

唔洗驚 企出黎爆哂D料 連登仔撐你!!

有咩辦法令對情侶有後果
法律上係咪無得搞？
始終網絡公審都係玩一個星期，之後就無人記得佢地

好似同班都好幾個啦

嬲

善用google以獲取更多資訊

依張垃圾都拎出嚟

太仆街了
衰過直接殺左呀勇

毒男最忌有自信
如果佢自知之明d 根本就知冇可能
可以想像到兩個背後笑到呢個傻仔痴線

雖然勇勇好撚慘
但如果你有mon post
我真係好想屌㭍你個傻閪
咁撚蠢
不過嗰對情侶真係好仆街
咁樣呃人啲錢 第時會唔會有報應

咁撚豬都上當

佢對波仲大過表姐

爆埋男啦屌

中同？

分分鐘連啲whatsapp都係阿杰負責打，唔係coco黎

盜用他人信用卡, 其實係刑事, 拉得

google搵到

屌佢老母 係咪弱撚智架

點解有人可以蠢成咁

咦，你好衰呀，平胸得罪你咩

表弟表妹應該有mon post

幫人出錢慶祝一百日紀念

發夢見到 有人俾佢呃左上去做美容
仲好開心咁post上ig

人地有心裝你,點避

成堆mk字無心機睇

我都記得

兩條狗男女呃鳩傻仔，正仆街

個閪究竟有多男人嘅精

我睇到我既未來

痴撚線 無錢就自己搵啦
呃人訓得落咖？

勿相認

個post好多相認

香港真係盛產臭閪

你點知

你地以為條女多故仔
佢個"表弟"仲多故仔
一畢業係咁呃舊中學同學d錢 仲要讀科大既
同埋根本唔係表弟黎
出橋呃人既亦唔係個女 真正點條女去呃條仔既軍師係個表弟

支持開名

好撚仆街
兩條mk夾埋做戲昆毒撚錢

好心d毒撚上多d連登啦⋯
港女真係臭雞 受你溝背地裏拎你錢同mk仔扑野咋

好撚嬲
就算見到個智障既人，會唔會可以忍心呃人成副身家
而家佢地淨係網上比人屌，捱一個星期就無人記得繼續開開心心做人

一個月呃兩皮，好過打工，日日出街飲飲食食簽卡就得

tg

所以要不斷推

有無巴打熟條例
有無話授權左比條女，條女就可以任碌

真係食得落咩

豬閪到

以為係容海恩

成龍鼻

相由心身 好樣衰
成副賊樣

條仔一睇就知仆街仔

毒撚真係有閪就係女神

[/quote]

嘩 你屌埋我果份 豬到仆街

好應該起清表弟個底以警效尤

講還講

有個西係香港真係打橫行

我覺得正常

得咁少圖

輕輕一推 防止毒L上當

條仔個樣真係奸到

毒撚瞓身演出

睇蘋果笑到肚痛

阿勇，錢銀事少，冇左可以再搵過
但呢條豬閪就唔可以放過，廢事佢又出去害人

唔好咁啦

呢個應該由細到大都唔識同人相處個d黎

又見到你

一定係法律上後果先實際
起底個啲無撚用
過往連登起左咁多次底，淨係short term影響到人生活，過一個星期就無事，long term黎講無咩實際影響

好彩我毒得黎有自知之明
條友好撚慘呀

條女豬撚到

1.3萬 50萬 要存幾耐 我都覺得佢慘 呢個學費真係貴

如果你身邊有呢d朋友 麻煩你一定要帶佢叫次雞 破處
咁就唔會上呢d豬西當

兩個個樣都柒撚到
個呀杰成個大陸肥仔咁

其實係google 搵到佢個名就足夠影響佢工作

個個重點係曬條女到
認識條仔嘅ching一定會睇到嬲
條仔係最仆街
竟然集中討論件傀儡雞

有冇多d圖

毒撚真係冇得救

佢地係自營工作 「表哥」老母開美容院
美容妹係美容院做
除非唱衰間美容院

先做低倫敦金再準備做低美容臭雞 重有健身狗保險狗地產狗排緊隊

點解可以咁撚蠢

條女？

同埋傳銷狗洗腦班狗 做咁多衰野有報應架

係連登得到既資訊
多過個毒L呢兩年黎用50萬問返黎既野 好慘

過20萬俾我乜都講你聽

中同勿相認

50萬陰公 手仔都無得拖

同大陸d女人話介紹個契哥契爺俾你識一樣
其實係契家佬黎
教你點樣送埋錢俾佢地洗添

毒撚吊起癮上黎

唔知係中學時代比啊杰做傳銷狗水左嘅苦主
開始上嚟爆料未呢?

人真係好撚賤

sd俾人啲相緊係重p啦
姣姣地啲青頭硬7日啦

個樣好撚狗 皮笑肉不笑 狗相也

前兩日係咪有單欺凌，之後俾人淋紅油？

似蝗

多圖啊
有幾層樓收租想摸手仔

【美人計2之五】終極踢爆！記者上門質問美容妹 有片有相點兜？

第5集
好睇過tvb 套深宮計

咁都硬到七日既睇睇醫生好喎

西毛好多

咁撚on9

雌雄大盜天作之合

潘杰你呢獲杰喇

勇仔

Details
起下條仔底

條女係咪90後

Bam

一個男人要幾無恥先會叫女朋友做呢啲野呃人

More

推爆佢

成個黑社會咁都讀到科大

留名睇爆料
雖然呀勇好蠢但仆街騙徒最撚賤

獨家

我屌

見佢個訪問講廣東話唔正？

95後

96年呀

借人信用卡用已經犯法喎，仲要俾蘋果咁報法

呢d先好命水，溝女容易，操控自己條女做雞維生先難

勇！報警啦

仲要有晒案例，全部都要坐幾年

有佢IG就知啦

ig

詐騙同埋虛假文書
以呀勇性格應該怕事想算數
蘋果記者見到幫手說服呀勇報警
要比之後再想呃人既人見到，有個先例係有法律後果

好彩香港勝在仲有呢類 on 9 仔墊底

整個list 出黎啦
起撚晒佢地兩個仆街 收

我覺得你用雞黎比喻果條女簡直係侮辱左d雞
雞大部份都明買明賣，有收錢但有俾人屌

果條女直接掂都唔撚俾人掂，完全係騙子

個陣搞到有個中同每年放榜都回佢一次帶
係咁叫人報course 上堂
除左身邊fd嘅幾個
成個電話簿都叫哂

仲癲到做緊傳銷 都特登去番份低人工yogurt 店pt
之後識哂入面d人 又sell哂d人去上堂

拿，呢舖我撐你啦！

係男人就報警喇

好搵過做雞
一個月可能計埋花幾分鐘應佢wtsapp已經有20k

影撚衰哂我間中學

自己on9 仲好意思賴落條女到

睇哂5集, 笑撚到仆街
此新聞必火

呢個都係佢既

真心好撚慘...
呢兩個賤人 一定要教訓

求多圖 好撚正

條仔係on9但都要有條仆街女

香地港真係一街都係老千

阿勇曾將信用於限額減至1萬元，當Coco得知後，要求他改回原來的1.5萬，否則「老死不相往來」。

有時候都喺度諗:
到底喺呢啲仆街女人聰明吖？
定喺個毒撚太蠢太天真？

痴撚線, 仲癲撚過D倫敦金

一對狗男女周去呃個弱智既

cc

似jj

求相認

屌 好樣衰

有全名？

你放低tg囉

fat fat 地，個樣仲有啲異國風情㖭

巴打個名

有無C

屌 有頭髮邊個想做癩痢

如果我係呀勇屋企人
一定攬住佢喊

潘 杰

睇對眼都知係作奸犯科樣啦，葉繼歡都係咁嘅眼

屌你老母咁撚醜樣，個口成個原始人咁

哦,原來係佢
佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

呢個又係乜水呀？

賊眼

留名明日推到40頁

呢個咪軍師囉

咩「我唔想架」
講到俾錢佢洗好委屈咁

咪表弟囉

屌，原來超級無敵軟飯王！

不如巴打放出嚟等CDRom 一齊食下花生

呢鑊杰囉

邊位巴打啊出黎認左佢啦

條女又on99咁以為自己釣到個傻仔好撚醒
根本就俾人當係棋

有位手足已經爆左料

雖然個死毒撚都係on9架啦
不過都好想推死對狗男女

其實有個網上報案，等差人查下，告唔告就查完再講

刑事好似唔一定要受害人先報得案

整合條女啦

咪唔好往來囉
cut埋個一萬睇下邊個蝕啲

啲牙咁樣係箍左架啦

個名都係支那名

[url]yxh 利申果陣一野揸佢屎忽都唔反抗 [/url]

唔好再講了
我係事主 可唔可以由件事淡左佢 50萬冇左就算

呢條女都預左用嚟中出即飛架啦

真係要勸下咁多位巴打，尤其係a0嘅，條女一日未俾你扑，你都唔好對佢咁上心，未扑到最多叫朋友，扑過先算女朋友，對你有feel嘅唔會搵藉口推你

我都好想試下個屎忽啊

所以話網上食女就話得姐 上網識女朋友真係on99

佢地住個到應該係大興花園2期，但睇唔到幾多座。

阿勇真係柒撚到無朋友

留名睇炒車

屌你老母啦
想淡化會搵蘋果？
你係事主我切柒
定你想講你係呃人個邊個事主？

炒你老母咩 條女中學之後就係做依啲嘢

去隔離真相post啦

計下10年果陣佢得15歲
我仲記得係我同級既食左佢

3座 好似係

緊係唔得 要日日推比多D人知

條仔都係，今次炒車嘅機會係零呀

兩個係指表姐定阿勇，定表姐弟？

果個時間應該係張生啦

其實係咪做新聞咋屌你
首先邊有人咁撚戇鳩
二黎成篇野好有潮文feeel

Thx巴打
咁好大機會上身
因為條女要冒簽先用到張卡

呢單野好應該俾d教訓兩件垃圾

街市就應該係大興邨個街市，要搵佢地應該唔難

好啦 好似係頭啖湯

條女住邊？

我就係阿勇 有咩想問我？

diuuuu....唔好再推佢地個樣啦

唔知點解我覺得條女無咩錯炸喎
睇周星馳都有教啦

喂大佬，人人有功練呢下野你都信
唔呃你呃邊個呀

問題係真係有

係咪全級都知啦?

咁唔好屌倫敦金
阿婆比人呃係抵 唔呃你呃邊個呀

其實唔奇返學放學都一齊

Lm follow up

就係唔想俾潘杰條冚家產走甩，明明佢先係始作俑者

咁全部行騙都無問題啦
受騙都係傻仔唔呃你呃邊個
唔好睇戲既野當真理啦

好似D政府狗出事就搵左個低層D既出黎祭旗咁
主腦就繼續UNUN腳收錢

用電影當真係咪無腦
陳浩南做咁多嘢都無入去添啦
你唔去打條銅鑼灣返嚟？

鳩up下 講句對白mean一mean姐
洗唔洗咁認真

屌你老味用幾廿個剩叫高鐘都屌到你J損啦
哂咁多錢手仔都唔拖得
件臭雞仲要咁撚豬

告9佢哋啦 還翻50萬黎

要冒簽嗰啲就話唔得啫
如果用安全碼上網買野嗰啲有無問題

涉用虛假文書 可囚14年
都算係重罪一條.
個馬伕教唆應該都告得.

毒到核爆

50個就由鳩佢啦，最緊要兩條仆街留案底，以後正正經經出黎做雞運毒

不誠實使用電腦

信用卡淨可以持卡人用。要比人用只可以附屬卡 好似係

阿勇覺得Coco有時關心他「你返咗工未呀」、「加油、努力、返工俾心機」，已令他覺得窩心。不過他坦言：「好難見，好似嫦娥咁囉」

唔需要太多 只需要

牙勇至少有錢俾人呃

兩個仆街快D自首啦 唔係死得仲慘

有，買野時侯你要填自已信用卡個名，地址etc到期日個啲架嘛。你填個一刻，或者拎佢個帳戶 黎買都算係犯法。不過今次佢淨係比張卡佢話用得 又冇授權書。佢咁樣做要告拎翻個50萬唔係難事

終於見到一個po係無道德撚出現

唔得
信用卡銀行比個信用額只係授權信主用
卡主係無權比第三者示用
咁做會懷疑你詐騙銀行
卡主同第三者會一齊告

事主自己留意安全啦 都唔知兩個仆街會唔會搞9佢

刑事係由政府控告
唔洗受害人報警
警方都可以主動調查

會扑埋野嘅表妹

邊位連登子弟好出黎認左佢

係犯法, 但會唔會比人知同埋警察有冇證據咁解者.

咁樣呃人都有

支那名支那樣

雖然事主係on9, 但都希望連登仔可以幫手起底揾證據，幫下事主 ， 香港太多mk 妹呃錢呃感情， 告到佢坐就岩

年輕人，究竟有咩動力令你俾左半球連手仔都拖唔到。係條女靚呀，定身材正呀。

係 _ _ 呀 DLKH😭

人地搵13k一個月
你個個月碌20k要人找數
屌你呃人唔洗付出代價呀

拎返個牙箍出嚟

支持告9佢地， 如果咁樣都告唔入，真係更多受害者出現，個社會愈來愈多衣班人 呃錢呃感情。

有12個狗男女既朋友負評左

仲會有人仿效

嘔返五十萬出黎啦
咁樣呃人錢都得
拉鳩班撚樣就啱

以前女仔好簡單

基本要求: 唔洗人地比錢

明明全部都係中文字，但就係唔知佢up乜

變到宜家咁真係好恐怖

個阿杰好撚賤，賤過條女
作為男嘅明知比人呃會有咩感受都照做

慘!

應該立法強制所有毒撚上連登
起碼等佢地知道外面既世界係點

依D女要被人毀容同整盲先算係報應lol
但現實法律係絕對唔可以容許你咁做架
阿勇你都係爭氣吧
告到狗男女仆街

會唔會有律師義務幫阿勇搞呢單野，就算刑事個邊唔店，民事個邊玩殘呢兩個仆街，跟住搵收數公司去收呢條數

但事主勇可能又會因信用卡個問題一齊被判，事主真係好慘

事主不要衝動阿。法律治唔到佢地，仍要用法律懲治佢地

支持事主報警tim ，衣單根本係串謀行騙！！！！攪大件事 唔單止幫事主報仇。
apple新聞都幫左唔少， 希望令更多人 知個社會係咁多人呃錢呃感情。

相比之下ptgf抵玩到爆

樓主個名 馬馬

事主雖然係蠢D 難得係香港地仲有呢D咁純品嘅男仔

可以告d咩

推到狗男女變過街老鼠

好撚顛

lm

盧狗識條女喎

你係邊個

想識我介紹俾你

想識你多d

社會垃圾

社會風氣
搵到錢就大曬
好多人都不務正業 走捷徑
睇倫敦金水到咁多垃圾MK做都知
香港遲早玩撚完

我妹掉返轉中暖男計，仲要中過幾次，攪到要我地全家人幫佢還錢，之後仲俾人困到自己還唔到破埋產，仲走去識d蝻同黑鬼俾人強姦埋，又肥又柒成日幻想會有真命天子會愛上佢，心諗你屙篤尿照下自己個死人樣先啦

係咪真係噤戇鳩呀，
拍緊拖要比12萬箍煲 痴撚線

宅唔緊要
唔好蠢

宅男都有50萬
毒男一出糧拎曬黎買丁品，得閒去睇下LIVE，無了

個表弟推自己條女出黎做 呃錢 條宅男

支持報善 個阿杰咁賤 隨時身有屎

介紹你妹俾阿勇識啦

[爆料]宅男被美容妹呃50萬案中有案 美容妹男友(潘杰)係全職呃錢狗 (1)

LIHKG @ Android

有人起左兩條仆街底
大家快手幫推爆料

邊個巴打比人呃呀

而且幾乎每次約會，阿杰都在場

表弟幕後玩家

你真識食

300蚊質素

唔明白點解唔去叫下雞

le d樣真係昆到毒撚

咁都叫正
睇怕你就係下一個阿勇

呢種眼嘅人通常陰險奸昨
連埋個死人咀 一睇就知係賤人

巴打

其實佢係咪想講牛郎織女

條仔北方大陸人

阿勇 加油

題外話，條毒撚做保安，1.3萬1個月，都有50萬比人呃

淨係户口都有30萬

點解連登仔咁勁 咁都起到人底

Child 登

「未識佢之前（戶口）咪有30萬囉！依家我每個月都俾成萬幾蚊佢，成份糧俾佢，一年十幾萬嘛，即係廿萬，可能俾咗50萬俾佢囉……（都覺得）肉赤，自己啲錢嚟，咁辛苦搵返嚟。」

現時阿勇只剩約3千元現金及戶口只有約6千元積蓄，總共不足1萬元。

自己on9怪得邊個

發夢都冇諗過買iPhone潮文會成真

連登青頭仔恨拍拖多過扑野
有個女仔肯講D氹你開心既說話
佢咁大個仔都冇試過
一定中招

只可以講,唔好咁憧景有愛情,就唔會俾人利用

根本呢單係智障人仕案

都on9
50萬，我去越南🇻🇳玩
日日吊，個個國色天香，吊到精盡人亡都仲得

擺明佢無朋友
佢上黎問二問，大把人吊醒佢

蘋果唔公條對狗男女樣咩心態
比佢地親朋戚友睇下嘛

有無人做街招

隔離post有公開

物競天擇
雖然呃人仆街
但條友蠢到呢個地步真係冇法係社會生存
係需要被淘汰

蘋果WO...我見美人計系列新聞打晒格仔

連登起底唔夠廣泛
呢單野報警都一定冇用 叫個毒撚比錢民事訴訟又冇錢

好心叫左雞先喇，咁先唔會被人坤

個表弟同依靠妓女為生都幾相似

嘩 起左底你真係做保安既
阿勇你究竟醒未？

其實最無腦既係條女

阿勇你照下鏡就知根本冇可能

表弟

推一推！支持

痴線....個男仔究竟可以有幾傻....

唔好咁憧憬愛情 保持理性

受騙的那個比騙徒更混帳

30萬拎去飛田好過啦

啊勇實有上連登

真係估唔到會真係有人咁傻!

邊度巴打???

第一日上呢啲討論區？
連登咩人都有 有人識又有人憎其實一啲都唔出奇
加上舊登起底組有舊人係度

但都係會沉船

有上連登都咁傻

杰哥咁出名 佢一叫到
成班兄弟狗衝出黎幫佢宣傳 不是難事
佢之前玩到全間中學都憎佢
聽聞連學校都出埋通告通知
呢個人渣仲未死 大家梗係努力聲援

毒撚最忌有自信
唔係你既就唔係你，唔好幻想會有人睇得上你啦唔該

50萬歐洲飛幾轉屌鬼妹都得啦

講真 呢兩個咁撚無良既仆街

玩到佢地生不如死都不為過

荒謬到呢,都要有咁撚蠢先會俾人呃哂d錢

講真唔抵可憐

係我miss左定點?
有無講呀勇幾歲

笑左

張卡主男仔名，無可能係條女可以碌到，特別係整牙，診所一對名就碌唔到，所以勁大可能每次碌卡都係條馬伕碌。報警實首先拉佢

條仔詐騙
條女串謀詐騙

見到阿勇諗起呢個巴打
25歲，又係做保安，又係有30定唔知50萬積蓄

科大

呀勇好on9
不過2條友咁樣呃個on9真係好撚仆街
比人踢爆仲話自己光明磊落 仲仆街過支那

我覺得三條友都抵死
毒撚啊勇衰On9 不過已經受到懲罰
反而對狗男女就未
快d推到佢地仆街

科大商學院阿杰,有冇人識佢爆多D料上黎

唔該重點返返去個狗男女度

條女行騙手法一般到 咁都中計 重要中足兩年 下次唔好叫女人d錢真係易賺，應該講毒撚d錢係會自動過俾你

明明佢唔係貪錢嘅臭雞

之前玩交友app 又add過一個叫coco既美容雞；又叫我去佢道做美容，我問佢係咪免費，佢話可以有折，之後我話唔洗，佢即刻起晒降，仲off埋

又邊位巴打中招呀 btw做保安都有50萬畀人呃

條女完全一般到咁原來
以為起碼都靚女阿

推到身敗名裂為止

識佢又唔爆料
我地點討論
我都嬲呀

🤣🤣🤣

起佢家人底

黑社會唔驚呢d野
搞到佢地要入去坐/ 釘佢老母牌/ 吐返晒d錢出黎佢就驚啦

d女人真係好撚古惑

五十萬做單新聞？

其實毒撚一個更開心

笑唔出 好撚慘

呢啲傻仔
帶佢叫雞
佢咪死得仲快
沉船都大獲

五十萬最少叫到500次，好過手仔都拖唔到

沉船都起碼屌過條女呀

呢啲傻仔
女人話咩就做咩架喇
啲雞搵你水咪仲本事
但都好同意你
手仔都拖唔到....
五十萬叫雞做皇帝咁喇

2年500次即係一星期差唔多叫足五日，隻雞同條女都分別唔大啦

幾十萬屌呢d質素都還可以？

五十萬明星都屌到啦 有門路既話

遭搾乾

貼佢街招

要付12萬元箍煲費，呢d死仆街臭雞請人輪尻佢好過，當d毒撚狗咁撚，呢d賤人遲早畀天收

去屌AV 喇

只係公廁唔係臭雞

女既做公廁，男既J爛。

有冇人同一樣覺得個宅男有少少傻⋯⋯

好似唔呃佢對唔住自己

條毒撚沉晒船, 唔係比哩條女呃, 遲早都係比第二條女呃.
D咁撚蠢嘅人留係屋企打機玩VR女友就算撚數啦!

你都睇落去瘦瘦地矮矮地，咁係咪要打你一鑊，唔係對唔住自己？
做人唔係咁賤ga嘛

佢入左精神病院啦

理想世界裹面咁講冇錯，但現實就是如此

最慘佢又冇人提佢個吓死

黑社會call馬斬返阿勇全家都仲得

起底有撚用咩, 佢地都上埋報紙. 重要係錢都呃撚晒.

笑撚到仆街

做得呢d野就唔驚人唱架啦
起底驚條毛咩

綜援新移民就係實證
而家輕輕鬆鬆過日晨

好似見嫦娥咁
坦白講扺你比人呃

毒果就將人地D 醜事搬上網做新聞, 咪吸引一堆花生友.
講真條毒撚錢又比人呃撚晒. 想告都幾撚難告.

推到仆街 有新料未啊

大陸仔面皮幾呎厚 唔止唔怕醜，根本係唔知唔知醜

同強姦大國思維一鳩樣
佢唔包實,我唔屌佢一鑊對唔住自己

倫敦雞，美容雞，層壓式雞，仲有咩雞

周日又會與家人食飯，覺得她「好乖好孝順」

好彩佢家姐搵蘋果

為咗拎著數要對住個唔鐘意嘅人
係港女先做得出

呢d 女人真係比人斬死都唔抵可憐 比我係個毒撚真係未必忍得住手 個個月比錢條女 個表弟教你溝女
到頭來條女日日同個所謂表弟啪啪啪 d 錢比條女買condum 買假鳩 真係嬲嬲地做傻事都唔出奇

串謀行騙 ?
推

倫敦金嗰個又係咁

推佢老母

人善被人欺

貼街招未

做保安既疊定心水一個人過算啦

下一個可能係我

老咗會返大陸娶大陸婆，不過結局都係一樣

50萬拎去東南亞媾條女好過啦 做大爺

保安但咁撚單純 咁閪蠢
同擺個人鳩企有咩分別？

有埋相

好有興趣想知阿勇個樣

有冇野證明你真係當事人先

你都痴痴地。
你唔會乜野呃你既人都防到囉

好心用啲錢叫下雞好過喇

其實個杰都極柒

呢d人渣比人斬唔好問點解

笑咗

賤畜 死全家啦

個仆街 讀書果時已經係咁呃人
拉得佢坐監未？

上大陸廣州，瀨全身，打埋飛機都係4舊人仔。
呢條傻仔比50萬連手都拖唔到

幾正啊， 50萬就有人肯陪你傾成20個月， 我都想每個月比曬份糧coco，等佢同我whatapp下

邊位ching

年輕人，究竟有乜嘢動力驅使你喺俾成五十萬呀？係愛定係責任呀？

美容妹假表弟真男友科大畢業 潘杰 做軍師夾埋老母呃左阿勇50萬(2)

起底post 已到#2
啱啱起埋間美容院出黎
元朗 雪肌采

唔可以俾對狗男女逍遙法外
洗哂人地成副身家
仲理直氣壯
真係睇唔過眼！
推到佢地仆街！！！

吹咩

搵袋姐
記者斷人米路真係好賤
成舊肥肉餵埋入口都唔食
明明係條廢柴問題

君子愛財取之有道

幫人上人生重要的一課
有錯嗎

如果你咁講，可以合理化任何事，咁其實你做咩都得

記者寫呢篇報導個時係抱住咩心情

咁樣呃人地，自己良心過得去咩....

2年先呃得人500k，條女咁撚冇大志既

勇幾多歲

萬三要儲幾耐先五十萬

毒撚好慘
辛辛苦苦慳返嚟啲錢俾人呃哂

一個月儲7千，5年左右

五十萬包起好質素d既女一個月玩乜都得啦
呢條女咁既質素仲要手仔又無得拖更加無得咀
好心痛勇仔既血汗錢

咁究竟係食肥肉定幫人上人生課呀

拎把刀砍完人
話得閒拎把刀揮舞啫 點知佢咁傻仔比我砍
而家教曉佢以後出街小心啲 唔多謝我之餘仲拉我坐監有冇攪錯

收皮啦你！Dllm冚家剷！
你老母係免費雞比人免費輪大米生你條on9賤種出來就真係無錯啦

推推
好似一版有兩個topic搶眼啲

阿勇坦言，用金錢維繫的愛情並不會長久。問到Coco對他付出了什麼？他稱對方只曾於去年他的生日，惟一一次出過300元請他食飯，但都是用我張信用卡找數，表弟阿杰也在場。阿勇稱：「我幫佢買嘢之後，佢都會讚返我『好好』」，繼續付出，全因為「我愛佢囉。」

毒撚
蠢到咁真係好鬼抵死

毒撚只係想識個女仔拍拖就冇左半球
其他毒撚安份守己啦

條女請客
毒撚埋單

條死蠢撚唔止係蠢，直情係弱智